女朋友好鐘意訓教

女朋友佢鐘意做乜都係張床度

通常放假佢會同我食lunch
食完就會訓係張床度禁手機
禁禁下就訓著左
下午既plan變左夜晚先做

今日同佢食完lunch
佢就話好累一訓就訓到夜晚食飯
食完飯又上翻床睇電視

有一次我上佢屋企
佢開完門比我又即刻上翻自己張床度
我以為佢屋企無人
原來佢d家人全部都係張床上面

佢好鐘意做乜都係張度
有無巴打既女朋友都係咁

正評 累咪訓囉，咁既女朋友幾得意
負評 呢d習慣要改下

你女朋友係咪我

笑死，全家都喺床😂

可唔可以解釋下個畫面

全家排排坐

咁咪好 放假唔使使錢

我都好鍾意撻喺牀

屌 深夜搭緊車返屋企
一睇到呢句就吱一聲笑左出嚟

你係咪講緊我啊

真心笑左

我放假都好鍾意訓覺

其實係咪地方細，冇乜櫈坐？

平時日日坐，返到屋企緊係攤抖下

樓主女朋友屋企人全部都係張床示意圖

我差啲以為係我男朋友開post

笑撚到仆街

女朋友日日訓十幾個鐘😵

少運動

我同男朋友都好中意訓，成日訓足一日都得

都係，認真慳左好多

Sor我講得唔清楚，應該係分開床訓，每個人係床都揸住部手機

應該唔係，正常都可以係廳hea下一家人睇下電視

點先可以叫佢做多d運動

我條女又係咁好難叫佢起身咁

第一時間諗到朱古力掌門人主角啲屋企人

一種病

有段時間都係咁，發覺好快肥

大肥婆 ？

哩d 女先好 好過放假去同人逼 行街, 排粒幾鐘為左港女潮物 寧願放假係屋企訓下 攤係床

豬黎？食完訓訓完又再食

上次叫佢唔好成日痴住張床，之後就發我脾氣

唔肥

巴打你又幾有道理

Eat sleep recycle

巴打 咁你地平時唔見面既時候 佢係咪都係會訓教居多

佢好似講過佢張床好臭

佢會係床上睇劇，睇到累就訓，醒左就再睇劇or食野

點先可以令佢康復

巴打會陪佢訓？

一放假就咁過？

笑到仆街 咩apps黎

我都想知

俾著我就直接係佢上面做掌上壓

我果個都係...
閒閒地訓十幾個鐘

好撚好笑

iPhone備忘錄

笑左

以為我男朋友開post 成個暑假都係咁過

我都好中意一放假就訓成日 但男朋友成日話唔想浪費左放假既日子成日都話要出去

以為講緊我

樓主你應該要用你女朋友睇下條片

原來佢d家人全部都係張床上面

你要記住養女朋友同養豬係無分別

同佢上床玩玩啦

瘋狂做愛

我女朋友又係咁

可以瘋狂啪啪啪唔洗落床

其實我一放假都係會痴住張床
我起身到依家仲未落床刷牙洗面
個口好撚臭

我都好鐘意痴住張床

我都好鐘意訓教同攤
以前讀書紀念冊寫興趣會寫訓教

攰姐

好可愛

我男朋友都係咁

我瘦底，做幾下就收皮

其實咁都幾慳錢既！

放假唔會想出去玩下？
我都覺得訓完就浪費左一日，星期一又要翻工

我唔敢比佢睇，你話我廢都好

咁又無咁差既 佢都會溫下書

星期六日都係咁過？

我都覺

係咪放工太累？

有d小學同學會寫訓教係夢想職業

除左食飯都鐘意痴住張床？

我都係咁 sorry囉

其實幾可愛

大佬，weekend 出街又熱又逼
唔係有需要買野 真係唔好出去

不過做下運動好過成日係床既

行下山 游下水
跟住會訓得有質素啲

女朋友就可愛
你試下結咗婚
佢仲係乜都唔做

唔緊要

我成日叫佢一齊做gym，跑步
但係好少跑得成

唔算細又唔算大，有廳有房
唔肥但又唔會好似馬嬲乾咁岩岩好

佢第時一定會幫我執屋洗衫煮飯嫁

我都係好鍾意係床，放假最好就係屋企

以為男友開post

呢位同學相當有遠見
年紀輕輕已經看透香港呢個社會
知道第時出嚟做野想訓番個靚教都難

我特登買咗張可以放床上嘅枱仔
等我可以坐係床食飯

真相
屋企冇自己房同書檯，櫈都少張。久而久之就慣咗好多時間都係床到

肥西發姣？

係屋企都可以跳下繩，做下運動

係，日日7,8點起身真係難頂

佢都有講過，但佢都識自制話唔買，買左就真係離唔開張床，佢好好

要做下運動先係健康人生

做乜鬧人

女人咁做就比人話好笑
男人咁樣就比人話懶

完全同意，仲衰過打機

想比正皮但比錯負皮sor

無錯，佢真係咁

我都係咁

巴打習慣左？

巴定絲？

放假休息下唔好咩

巴

我以為我開左post

可愛係睇人 你想像下欣宜全日訓係張床度

無所謂啦 佢瞓得咁開心係好事嚟，出去玩唔好成日掛著瞓就得架啦

全日係咁就唔多健康

全家都係床，做乜鳩

有我比女友or屋企人鬧

咁佢係幾可愛

都係既，有時見佢訓到隻豬咁都好開心

累掛

好難想像一家人訓晒係自己床到傾計

你d人其實好懶
第時去去下旅行又話累
所以你一定要跟團
逼佢跟住行程行

佢地各自訓係自己張床度禁手機
唔係訓係同一張床

岩呀，計我話去旅行日日都要8點起身

大佬呀日日返工返學咁辛苦
係屋企訓下都唔得咩

好過條女去蒲呀

一齊訓 好sweet

咪FF

你同樹懶拍拖呀?

巴打星期六日都鐘意訓教過？

你岩

我訓唔多

唔係FF

認真我幾鐘意樹懶

成家都係床

男朋友佢鐘意做乜都係張床度

通常放假佢會同我食lunch
食完就會訓係張床度禁手機
禁禁下就訓著左
下午既plan變左夜晚先做

今日同佢食完lunch
佢就話好累一訓就訓到夜晚食飯
食完飯又上翻床睇電視

有一次我上佢屋企
佢開完門比我又即刻上翻自己張床度
我以為佢屋企無人
原來佢d家人全部都係張床上面

佢好鐘意做乜都係張度
有無絲打既男朋友都係咁

累咪訓囉，咁既男朋友幾得意

你女友皮膚一定好好

好過為出街而出街嘅女仔

same

日日放假訓到十一二點

拍拖時間通常晏晝先開始

佢地都幾好人

巴打文筆幾好，中文5**？

係，佢皮膚好好

都岩，好過係街hea

我拍拖係lunch完再訓到6pm先出街

我上一個女友又係

我放六同日
佢有時星期五晚或者六上黎
同我係間房攤全日 睇下劇 玩下電腦咁

好掛住佢

簡單啲講成家都好宅咁仲好啦成日要出街嗰啲好煩㗎

下個會更好

都係既，日日出去花費又大，又累

幾好笑

返工返一至五 放假一定係十二點點零先起身
基本上星期日係一定會全日留係屋企張床度
星期六就同男朋友拍拖
但其實都係周佢上我屋企係床睇碟打機
多數三四點就開始眼訓 會一齊訓晏教
出街又熱又逼到仆街又冇野做
寧願訓下教好過啦
唔使拍拖個啲放假日子就訓足一日
中午起身食lunch 食飽返上床抖陣就會開始眼訓
訓到大約七點起身食晚飯 食完又係上返床hea
十二點零又訓著 真係充足既休息黎
前排冇返工日日都係咁 好爽

全家都係床 呢句笑到我嗌出黎周圍d人望住我

放假重唔訓返夠本，等幾時